有冇巴打知道呢張90年代舊相係香港咩地方?

尖沙咀？

想知邊條街

應該係北京道
而家Isquare門口附近

似係樂道

上面巴打先啱
應該係北京道

無乜變過

係北京道，相右手邊個位係 hyatt regency 即係而家既 isquare。